我係死基佬 你問我答

利申冇愛滋

剩係負評唔出聲

交友👌？

懷疑有個朋友係gay佬，點分佢gay唔gay

你想成人交友定普通交友
我貼條tt1069嘅link比你

send條撚比佢 睇佢反應
btw您想知黎做咩
驚人暗戀你？

點解自己同性戀都要加個死字。
你個腦係咪有事。
唔係既話你心地一定有事

肥仔話自己死肥仔
港女話自己係死港女
有咩分別 ？
平時叫開d gay friend都係叫死gay佬
呢d野我自己都未執正黎做 多謝關心

你係0定1

雙修

試過一路俾人屌屎忽一路打j未

會變到好敏感好易射

173/56/10 約 ?

死返5p約啦

btw巴打注意身體 請勿縱慾過度

無慾

施主何求啊

無求 所以無失望

求其搵住好人家吧啦

幾歲開始格劍？

求其
認真定求其都唔會搵到

你條撚有屎味

幼稚園開始同啊哥用雜誌紙卷把劍出黎互片

睇黎都係八婆基佬黎 不了

您想有臭西味都冇啊

嘔撚左 thanks

您都癡撚線
咪臭係您d咁嘅人搞到以為gay嘅就一定好濫

有 諗返起都打冷震
小學開始上u汪成人貼圖區j女女打空氣炮打到冇咩感覺
然後越睇越重口味發覺都係冇咩性趣
巧合下睇左套BL漫就打開新大門了

要唔要encore啊？

睇開咩類型嘅gv?

鍾意睇邊本bl？

唔係世上所有人都一定係異性戀
所以唔一定有"變gay"依回事

Hehe

有閪你屌唔屌

唔屌

hi
咩都睇 但比較唔鐘意大隻白人 slim嘅會好d

有拍緊拖唔屌
臭嘅唔屌
豬嘅唔屌
唔係處嘅唔屌
心情差嘅就唔屌
唔啱feel嘅唔屌

冇拍緊拖嘅靚女香處女西而我就心情好又啱feel嘅就勉強食健哥屌

我就睇得唔多嘅。。。
中村老師嘅入坑作我仲有追緊

死基佬

那個了唷

乜你死咗仲可以講到嘢嘅？

岩牙清 基本上變得gay嘅都係您對gay有興趣先 姐係bisexual

巴打幾歲？
屋企人知唔知？接唔接受？

會唔會屌到一鳩都係屎

地下光纖好順
1000mb連vpn都係一億冥紙

20歲
知, 避而不談
但佢地都知左最少四五年了

零仔冇洗屎忽就會

正評
你同男友邊個做1技術好D

咁我當然覺得係佢
鐘意佢就咩都係佢最好

有冇試過對任何一條女起機？

200本bl漫藏書腐男留名

現實冇 睇片有加乘

您住圖書館？

有冇邊本特別推薦？

有冇人幫手報警？，20歲做0仔

現實中 又幾多人知你係?

同你男友點識？

？？？
？？？
？？？

有冇試過插到條仔賴屎

數過 應該超過15個

鍾意直男係咪死罪 無機？

唔係交友app 唔係現實見過先
太詳細唔講啦 呢到好多耳目

除非條仔個窿成個櫃筒咁大啦
唔係嘅話塞住左又點賴屎啊
同埋我自己接受唔到唔灌腸就開齋

咁你不如試吓追tb 可能仲易

其實我都係基佬 一直都好寂莫

歪牙青？

試過屌閪未

冇 冇想掂女人

Be fd ok?

ok

我就係圖書館

春田老師既Bl研

樓主最正係可以一路比人插菊一路插人地屎眼

冇玩過多p三文治

認真一問, 比人插係咩感覺? 高潮果陣噴咩

急屎屙屎哥種感覺 好爽

點解會知？

您應該feel到袋底對下屎眼前面有個位用手指壓落去會有少少想扯嘅feel嘅地方 嗰到入面係前列腺 插得中佢嘅話就應該下下都會有您痾緊屎扯扯地嘅feel 有d人會直接舒服到唔用手就插到射

精囉 唔通噴閪水咩 不過有d人噴到冇精都再繼續有高潮嘅話就會潮吹噴尿

其實因人而異嘅就

點睇bi仔？

唔抗拒 但我覺得如果嗰d話咩要結婚同女仔一齊一分手嘅人嘅定力十分有限

一係就搵個男仔笨 一係就受唔住外界影響
如果都唔係嘅話 就應該係從來都冇預留一個位置比對方
而呢d人根本唔值得擁有愛情

呢位青係咩事

約？

利申：大隻型男

ON9 物7, 查清楚法律先講啦 , 未夠21做0仔, 犯法呀

坐左幾耐

肥矮柒毒都約？

喂2005年就下調咗去16歲啦
成13年都黎啦
係都要柒兩次

你做1定0

妹妹 您唔洗再喺到作戲啦

認錯人？
重約唔約？
我做開1

05年你老味呀.2014年，判決九年後。律政司終向立法會提交文件修訂法例，將男同志性行為年齡定於16歲，相關條例草案於11 月26 日在立法會三讀通過，並於12 月5 日刊憲，並同日生效。睇你死人樣16-18歲有發生過啦, 死基佬

姐係你2014年12月5日之前發生過, 都係犯法呀

咁我都可以幾肯定同您講冇2014年12月5日前發生過
btw比link你報警 加油

聲明

請注意，虛報和浪費警方時間會招致刑事處分。

虛咩報,有懷疑緊係報左先, 等佢地去查

咁你快d去報啦屌 報未啊

上面有講到

Be fd?

報左

3q

just be fd

係咪gay先容易diy到前列線高潮

be fd?

呢位老友gay你好

因為唔係gay都唔會特別有興趣掛
又或者你搵錯位

好似唔識你

又係你話be fd咖喎

無報死全家， 冚家落地獄， 然後不斷輪迴做豬做狗

樓主14年12月前做過0仔/1仔, 死全家， 冚家落地獄， 然後不斷輪迴做豬做狗, 做豬做狗都錯性別, 做狗都HEHE OR SHESHE

吠撚完未啊
你邊隻眼睇到我講過
你慢慢啦癡撚線

點be 先
利申 都有男朋友

可以做網友 就keep住喺呢個post就ok

咁如果樓主14年12月前無做過0仔/1仔, (會員#127744)死全家， 冚家落地獄， 然後不斷輪迴做豬做狗, 做豬做狗都錯性別, 做狗都HEHE OR SHESHE

真係癡撚線 硬生屈

外加一條屈樓主就做豬做狗都係做0畀人屌撚死

好 反正返工悶
最近諗緊同條仔同居

基佬真恐怖 , 咒人來講真係唔夠你地來

咁我都補番句,如果我報左警既話, (會員#38293)死全家， 冚家落地獄， 然後不斷輪迴做豬做狗, 做豬做狗都錯性別, 做狗都HEHE OR SHESHE

幾歲呀你 膠撚完未

你吠撚完未呀 唔洗搏出位搏到咁呀？

好似幾穩定咁
有冇諗過去結婚？

比我就唔理了

算啦

最癲試過玩過D咩?

屌蕉皮。。。。。

有無玩過D咩玩具 聽身邊FD講好癲

咁飛機杯呢d我覺得唔係幾癲姐 毒撚都買唔少啦
我唔係好接受到玩咁大
各有各喜好咖姐

我prefer真人>>>玩具
就算玩玩具都係同佢一齊玩

on9

點夠你啲異性撚恐怖，自己話要報警然後咒人

我一開頭只係話報警, 報警都唔比 ,最好係我咒人先

好煩囉你 你快啲去將你條jj插地咪撚柒係度吠啦

與其喺度嘥時間博出位獻醜
不如睇多啲書增加知識

lm

樓主男友係咩 type?
平時出街會唔會 sweet sweet , 拖下手咁？
拍拖會做咩？

而家係咪無分得咁細仔
好似好多都雙修

我自己就覺得雙修：受：攻係 1：1：1

都係人夾人 假若有個雙修愛上咗個純一嘅話咪又係剩係做到零
個人就覺得雙修易話為d 唔係綁死自己 又冇咩所謂

人地惱羞成怒呀

最鍾意男朋友d咩嘢

鐘意我又肯陪我
傾到計 知道對方諗咩

又冇咁快諗到
你呢?

我寧願睇關家姐

有諗到
但我仲係學生佢唔係 自然要真係等多幾年先有本錢講一齊生活落去而唔係佢單方面付出但我係呢段感情嘅free-rider
雖然佢口講話佢唔care

其實講真結唔結婚對我來說 唔重要
重要係可以同佢一齊就ok

我都係 只係我覺得比多個名姐

你知唔知自己講緊乜撚嘢 ？
懶返入你老母個閪裏面咪撚出嚟獻醜啦 死傻尻學人上網

唔識中文就懶返入你老母個閪裏面咪撚出嚟獻醜啦 死傻尻學人上網

你除咗識柒完又柒同copy and paste重識啲乜 ？

唔好話自己表達能力有問題 ？
返工場開工就唔好用電話啦
專心啲執餐具， 驚你唔可以多項處理呀傻鳩

有無去泳池男更衣室打飛機。
會唔會換衫扯期

香港多唔多人係gay?
搵伴侶會唔會好難?
第一次點發生?

真係好奇想知

更衣室有咩好j
有靚仔好身材咪望吓 但盡量唔望咁多 會出事

唔好話自己閱讀能力有問題 ？
返工場開工就唔好用電話啦
專心啲執餐具， 驚你唔可以多項處理呀傻鳩

我唔知真係有幾多 但creative industry 有唔少 冇一半都有兩成
喺街都有唔少feel得出係gay, les嘅唔知

搵伴侶嘅話我自己就唔難嘅 但your face your fate嘅情況喺gay界應該會更加嚴峻

拍拖就自然發生咖啦

如果生痔瘡係咪無得插

我都唔知。。。。
冇試過 你睇吓

唔係 雖然我冇咩點用過app
但j app, g app 同h app 嘅人會速食d係真嘅
其實應該有唔少正常人 但年紀偏大嘅人都好似唔多喜歡擺face pic, 一擺身材就好似變到搵fun咁

點發現自己係gay

答過了
小學開始上u汪成人貼圖區j女女打空氣炮打到冇咩感覺
然後越睇越重口味發覺都係冇咩性趣
巧合下睇左套BL漫就打開新大門了

因為男人本身就係性需要大

有無靚女朋友介紹?

係咪你高汁到人地剩係想食咗你

我應該要點介紹你比人？

點解可以咁幼稚

基佬咪基佬囉，洗唔洗死死聲👨‍👦

祝福樓主

睇死佢都冇覺得有咩問題咖啦

身體健康多謝關心

只攻ok?

點解要變性
我好鐘意我條撚喎

或者可以試吓全部人都hi哂再統計吓
或者過程中會有意外收穫

會扯

@海富m記。。。。

唔抗拒 加油

好嘔心

Gay既通常有咩喜好/興趣？

瘦

多謝

鐘意自己鐘意嘅人都有問題咩？
定因為我係gay?

我自己就畫畫同打機同行山周圍去

各有各喜好咖姐 我點答人地平時鐘意咩
當然咩做gym啊排球啊鋼管舞啊甚至鐘意研究fashion都有

你肯定以前冇追po

會咩 平時你地拍拖唔係咁咖咩

睇完個post唔撚敢去更衣室換衫

有病去睇醫生啦屌

每次扑野都要灌腸，
會唔會好麻煩㗎？

如果喺街，喺車，去旅行，
咁又要隨時袋定幾粒浣腸？

咪係
其他人鍾意邊個關你咩事
唔通同耶教一樣抗同性？

無野 講番通粗常被人歧視個情況姐
唔係話你 sorry

第一次俾人屌係乜感覺？

gay佬會feel到對方gay真唔真
我覺得有個frd bi bi哋 好想搞佢
好似好變態
利申: 我都係bi 淨係對某類型男人有性慾……無咩想拍拖嘅意慾

有冇食過日本仔

有乜好驚 你又唔係咩皮
我自己平時就dup低頭換衫嘅 理撚得你

順便幫你拎埋藥醫homophobia

有人可以就咁黎 我就接受唔到
唔想玩朱古力棍

點解要喺車喺街搞
我冇食過浣腸藥喎

咩叫Bi Bi地

某類型姐係咩類型

樓主同男友點樣認識

好 撚 痛
痛到標冷汗

算係掛
咪盡情試吓囉
但風險太高了

唔塞浣腸咁你點清乾淨哂啲屎？

有時情到濃時會車震，打野戰㗎嘛。

朱古力棍

冇 冇周圍搞野

冇性趣 thanks

返屋企啦
就咁用水
有專用嘅泵

上網 唔係用dating app

TT1069?

禾刀系牙 >.<

唔係

下話

咁姐係點上網識

gay gay哋會唔會易明啲
話佢bi bi 哋 因為知佢鍾意女人
唔知點形容 柔弱feel掛

好想知俾人屌得多屎眼係米真係會噴屎

講落去會自爆。。。。
某個網上嘅聚腳點

你feel到有女鐘意你會點

以為Bi佬會鐘意D好Man好Bro果類添

同埋 唔會驚有性病咩？
真心想問

唔係 正常冇玩到好大都唔會

[black]不過以前睇過tumblr有個自稱14歲細路玩到自己塞得落隻手仲成隻眼外翻哂 好撚恐怖 仲表演食自己屎 絕對係我見過最撚重口嘅自拍[/black]

咁都有得自爆 而家係App都好難識到好人

細個唔識處理會直接block同無視
宜家嘅話就直接同佢講做fd啦好冇
好怕d女仲追問落去 姐係迫人出櫃姐

好人好者有固定性伴侶無啦啦會有咩性病
出去搵開fun嗰d自求多福啦 中咗aids就係咁先

會唔會帶dum

識細個d好似會純d
老左嘅仲搵緊拖拍嘅好大機係會有瘡疤
就好似一個50歲男人冇拍拖冇結婚就一定有d原因咁

同咗男友驗明正身
唔會

ching ho ball

仲讀緊書 24 25歲先真係有自由拍拖到時都唔知仲有無人要

我男友都係咁上下大 我都同緊佢拍啦

佢咩Role？0仔黎講 24 25都真係老。。

都係10

朋友試過無端端send條撚圖畀我睇
好撚反感
聽你咁講有少少懷疑佢係GAY

睇開咩片 日本定歐美 (定非洲 )

好哋哋點會send條撚俾人

可唔可以仔細啲講下點識你男朋友
因為你都知your face your fate係mb圈好嚴峻
一個普通少少既男仔都難搵拖拍
真係好想出pool呀 可唔可以比多啲貼士？
例如 有咩渠道 溝通技巧之類？

有無試過比人無手屌到射
咩位最易？

睇樓主咁講
有合理懷疑佢係GAY
同埋我都有少少懷疑所以都有保持距離

今次真係要報驚啦

日本
歐美好似上面嗰張gif圖真係劣鳩都扯唔起

鍾意做1定0

點樣分到係咪gay？懷疑同事係gay

一講就會自爆咖啦
人知我地係咁識

用app la 再唔係入gay post教路囉 我知有人係post入面識然後一齊咗

都係嗰d咖姐 唔好假設人地會做d咩 主動d

冇 但有幾次好想射 傳教士然後向上頂 （零丁丁個位）

真係冇咩所謂

直接問佢
但首先你要人信你先
如果唔係嘅話就一係開羅庚掃佢
但你知黎做咩 好重要嘅？

平時有咩身體語言知道對方係gay

扮Gay會唔會易d溝到女

睇開邊間D片 COAT果D定係BRAVO G@MES果D

點解咁得閒？

無套中出 望住流返出黎

一直好好奇

1. 灌腸幾多次先算清？

2. 人體一直消化緊食物咁唔會做做下會出d屎去直腸，咁咪一樣成撚屎？

3. 如第二題，理論上不停刺激後門or入面地方（水溫度or其他）,都會加速腸道蠕動，咁結局又會成撚屎？

4. 理論上唔會臨時起意先黎灌腸（係咁噴屎仲有mood? ) ，咁點確保想做既時候，屎未積返起？

5. 會唔會好想擴張自己屎眼？自慰同女人一樣係插自己定對男人打飛機？

求解惑

唔識講 但一望就sense到
同埋眼神？

唔會 個個都當你係姊妹

冇深究
但我鐘意睇素人自拍多d

以解世界嘅疑惑

1. 直到係清水為止 冇話幾多次就得 可以整到攰都未ok就直接講今日唔得唔搞lu

2. 剩係洗直腸姐 普通搞野咪又係一個鐘起兩個鐘止 冇咩機會發生

3. 正正掉轉 搞完野嗰日都冇屎痾

4. 返第一題

5. 我唔會 有人會鐘意 我自己係打丁算 玩後面又要洗 煩 但有人鐘意玩自己後面玩到射 but not me

點先可以唔俾人當姊妹
假假地都有15cm

直腸？

上左熱門

入埋嚟先

樓主幾歲 下面幾大

直必腸呀

20歲 5cm

你地痾尿係咪入廁格痾

貓貓

每人人都唔同嫁wo
我中學會而家唔會

有可能變返直嗎!?

關咩事
我鐘意去廁格係因為唔洗彈到成身都係

咁你有冇可能鐘意同性

胖點

同埋我會好大壓力痾唔出
even我同男友去尿兜我都痾唔出

22 深櫃 想出但驚比老豆趕出門

點解咁想出

1定0

答咗好多次啦 雙修

收收埋埋得太耐好累

定係冇分
比人屌緊咩感覺 用咩姿勢多？

有野係咁出出入入 好頂
傳教士 其他都好似唔太舒服。。。

講出黎
同朋友出唔一定要同老豆講咖姐
如果佢趕得你走嘅話 睇吓你屋企人幾錫你

諗到個畫面好想嘔
一路屌緊屎忽 會唔會一路幫佢打埋飛機

樓主點識gay friend

有冇搵 fun

好撚嘔心

有幾想嘔
我睇les同男女片都冇嘔啦 接受程度會唔會太低

插緊打好易會射 零射咗仲插嘅話可能會痛 所以通常都係玩幾吓又或者chok到零就射就收手

好多巴打
以前同ex分咗手自暴自棄搵過一次
但做完覺得個心好唔舒服 永冇下次

可唔可以詳細描述吓點解

未識過連打gay巴打

你地有冇whatsapp 谷

死基佬 接受程本來就高 而唔係我地低

樓主咩stat 好唔好攬

go
冇
要識人就私交tg la

我想咖咩
對住鮑魚真係扯唔起我都冇計咖喎

嘩 又要自爆 唔講
唔知好唔好攬 我個身好窄
概念圖

咁你覺得自己依家係咪越嚟越傾向女仔性格？

可唔可以整個谷

群交 不了 點解你地咁鐘意開谷
個個一黎就開有冇谷

點先為之女仔性格 同埋點解係越黎越
一頭霧水

係咪姐係想有人保護嗰種？

谷熱鬧啲

私交tg 好驚好似交友app 咁

講幾句又唔講

170/54/ 10偏0

讀緊 u

有少少腹肌，好攬，straight act

想搵拖拍

有冇人要

人多是非多
你試吓入去d line gp 入面幾多妖魔鬼怪

呢到你問我答啊師兄

你要唔要我

貓貓做咩咁勇 係反gay既連登開依啲post

瘦仔

hehe本身就難識伴侶, 好多人都會收埋自己既慾望, 所以年紀大仲係A0既hehe大有人在

不安

又唔會少忽肉嘅

咁呢個咪就係冇拍拖嘅原因囉

想係你屎眼出邊射精再插返入去

我鐘意有榴槤味嘅精

係咪會好似漫畫咁，被人插到射？冇chok丁嘅情況下

答過啦 有人得有人唔得
想睇片再比你

好 between有冇cos偽娘

利申偽娘控

冇

唔重要 純粹好奇
等佢有日信我啦哈哈

鐘意個窿鬆定緊

邊有男人鐘意個窿鬆咖

佢信你就自然講咖啦

基佬同死基佬有咩分別

一個在生 一個

mb +1

be fd

想問基佬係咪易啲有愛滋

因為有堆人日日玩無套酒池肉林 一傳十十傳百
到佢地check到嘅時間已經太遲 同佢地搞過野嘅人全部都
所以基本上唔亂咁無套搵fun玩多p開淫亂p 就冇事
就好似d麻甩佬叫雞唔帶套中咗真係自己拎黎
只不過hiv中咗就冇咩大機會好返咁解姐

樓豬有無諗過結婚？

利申：有諗

有 答過了

Sor9 無睇到

咁點睇游池d偷拍

通常玩gay都係靚仔
如果玩gay
咩情況開始？

玩乜野gay ????
到底你想問乜

冇咩特別好睇仲好賤

你是咪 貼好多汪阿蛆 果個巴打？

我ok
留tg俾me
唔多講 唔騎劫

樓主加油 我依家都同緊個女仔拍拖 lgbt呢條路係香港唔容易 希望你同另一半可以happy ending

絲 ？
我就冇話咩容唔容易嘅
唔理其他人姐
多謝！！ 你都要幸福唷

係絲呀
話就話唔理人點睇 但如果可以 我都想堂堂正正話比全世界聽我愛佢 佢係我既伴侶

瘦就ok 高唔高冇咩所謂
最好有戴眼鏡斯斯文文
但唔係都ok

存唔存在Sissy純1/Sissy 10同man到出汁的純0呢種類型？

存在 man到出汁的純0未見過(外國應該多D)
Sissy純1/Sissy 10 係香港遇到既率都幾高

咁sissy 1/10會唔會好難搵fun

好污穢

笑死
點都好啦 樓主加油
支持樓主
同性戀無罪

Sissy既純1 同我講佢去susan 大把人爭住俾佢屌
我半信半疑(果度燈光暗,又睇唔到樣,加上速食...)

你睇A片 講粗口都好污穢

sissy1唔知transsexual算唔算 有d泰國ladyboy....
其餘都有
man0為數不少

夠你心靈剩係諗住嗰d野污穢？

我開po就係想糾正呢d對gay嘅唔了解或者繆誤
點解我係gay就會好想變性 我唔係性別認同係女人喎
我係有撚嘅男人 鐘意有撚嘅男人 都鐘意屌人同比人屌喎
多
I'm very thanks you

死gay佬收皮啦

lol main開咩英？

me ?

hi
我main開光速妹

[img]圖呢屌你[/img]

定係扑頭仔

重main扑頭仔笑屎人咩 大隻佬都屌打佢

最近唔係較剪腳最勁咩

地盤佬先最勁

分享下同男朋友d sweet野

有時係D POST 睇到 GAY GIF圖
冇咩感覺,但會覺得幾有趣同好奇

兩個男人經常同呢d聲溝通 喺到 um黎um去 好on9